泡菜同櫻花國真係好廢

做乜無啦啦針對日本同韓國
大大個香港政府唔鬧
笑其他國家香港就唔會社區爆發?
係笑都鄰近地區先

因為你班人玩stand with HK
我就要折散你,周圍得罪人
最後只可以stand with 支那

真啊
日本都算
韓國都笑？人地咁撐我地
周圍笑9人周圍樹敵就岩嫁啦咁就革命成功嫁啦

6月之前,根本中日台韓港女港男,父母公屋私樓等等屌云曬,
係個運動令我地空前團結先少咗,
一定有人帶風架啦,係希望真心膠就回頭是岸啦
唔好人地講,你就跟佳住講

屌你老母叫撚左8個月stand with hk, 到頭黎比你班撚樣當condom 一樣咁洗， 以後唔洗旨意人定stand with you

點解唔叫壽司國

拉

浪漫啲